【外賣師】個客無著褲拎外賣點搞

係咪應該入去一齊玩

師兄小心反偷拍

gay butt可塞

其實如果係師姐上去送 佢算唔算性騷懮

人哋咁岩睇av又被人屌

搵塊樹葉遮遮都好

性暗示

好彩佢唔係睇緊gay porn姐

如果係女 點算好

入來一齊睇

間屋幾乾淨喎！

呢個先最大問題屌男人老狗驚鬼
有師姐上去就尷尬

想問佢用開咩睇間屋望落幾好

驚閪？

GAY會就係面前

唔想同佢棍撞棍

個page得14人like 樓主係admin?

我意思個客係女

同一班師兄開 最近外賣師又扣人工 送外賣又多問題 想比多啲人知

3p片..可能有得join

咁都影得切

人地唔著衫褲關你叉事咩，咁都要偷拍？

但食曱甴餅底pizza

段片好似幾正，有冇番號

一check返張單已經可以告你
不過做得外賣真係都無咩腦

求番號

性騷擾

諗起PORNHUB D PIZZA GUY片

告咩罪?
有露體狂性騷擾拍低証據罪?

大陸好多囡囡都係唔著衫開門拎外賣

這些機會不是屬於我的

你知唔知喺香港
就算你係屋企，只要你唔着衫又俾人睇到
都可以告裸露

之前睇唔知咩節目
香港有單案係，有條友係屋企唔着衫喺窗邊抹身定點
比鄰居見到報警
最後好似有落案起訴

依家條友直情係唔着衫攞外賣，意圖明顯
調返轉係外賣公司報得警，一定告得入佢

你點知的

認真有無法律巴知
假如我係女送外賣上門影低罪證
個責任係邊個 因為呢排真係好多女仔去送

喺屋企有咩問題? 而家係外賣狗影人屋企喎

我都想知

佢係自己屋企wo

佢係大陸外賣仔

好明顯

個客俾人報警嘅話拉硬

痴線

控告定罪成呀？

咁點解 唔著衫就要屌人？

唔好咁多邪思歪念啦
去天體營咪仆街

#44

自編自導自演?

蝻嚟? 啡皮嘅

打緊飛機唔記得着褲姐 咁都要影鳩我

Seed?

咁放蕩
唔著衫通屋走

仲要成個page 得呢個post

咁都俾到code就真係神

個客有冇硬？

之前做外賣仔最多見過啲麻甩佬唔着衫only

咩係公眾， 外賣師算公眾？

條女識玩就報警話性騷擾

有d女會特登引個外賣仔

落左單叫外賣先黎睇av?有心定無意

公眾、公眾人士(public)包括任何一類的公眾人士；
公眾地方、公眾場所(public place)指 ——
(a)公眾街道、公眾碼頭或公園；及
(b)公眾繳付費用便可進入，或者公眾可以進入或獲准進入的劇院、各類公眾娛樂場所或其他公眾休憩場所；

樓下有看更喎

影人屋企犯咗咩罪?

之前有試過屋企露體人地窗見到都唔得喎

試過送貨果個係大隻仔
勁想除佢褲

佢個公眾範圍好廣下
公眾可見嘅地方都算係，譬如屋企窗邊
你開大度門，喺入邊條條揈俾人見到都入得

開門前唔識著返條褲就。。。

痴撚線

#67
條條例唔係淨係涵蓋公眾地方，而係亦都涵蓋公眾可見地方
例如話屋企窗邊/ 開大屋企門口唞氣，比鄰居見到都算係

幾好笑

應該係兩個都告，個客樓上有人講左，外賣師咁影再放上網己經唔係單單紀錄罪行，直情係發佈淫褻及不雅物品

點解唔著埋褲同媳電視先開門
做埋好快姐

打格打到咁
搵到嗰個應該頭入邊裝咗部超級電腦

有d人擺明係特登
係他人面前裸體會產生快感
呢種叫暴露狂

梳囉 驚比人話意識不良

女優叫咩名

你俾佢插咪唔洗煩

女權撚就算你著住衫要咬你都一樣得

ys

咁都開門擺明特登裸體見人

引緊個外賣師“入”去

笑到仆街

呢啲真心痴線，打J時咪叫外賣啦，好撚威咩

條友應該係gay佬
睇佢屁股咁翹又有三角泳褲印就知
特登開直porn引個外賣仔
唔好問我點解知

睇佢生得樣唔樣衰啦

legal high 有一集好似就係講類似嘅事件有冇犯法

應該問埋佢條片咩code先走呀嘛

哇做外賣仔偷影人地間屋

又關女權咩事

驚已報 外賣仔偷影人地間屋

你點影的

外賣唔係自己叫既?

一早有案例
屋企露體人地窗見到都畀人告到

係咪do姐好多年前答中坐低答錯無得留低嗰套

男人驚咩 體育館沖涼換衫都係咁啦

告乜 ？有簽名話要着衫拿外賣？

全能嘅連登仔，求電視播緊嘅seed

俄羅斯女演員半裸開門收外送 獎勵疫情期間外送員堅守崗位

等睇外賣仔比人拉

有三角泳褲印

好大機會係扮播AV引你睇

分分鐘屋裡面有個cam影住

twitter都有哩類情節片

不如你估埋套野個番號

gay嘅應該一早睇過鄰國好多露J色誘美團哥哥
有啲引到佢地互含同𨳒屎眼

磨牙

明顯想引個外賣仔啦

想睇女裸版

見過好多次，只係著條底褲／孖煙通接外賣, 或者沖緊涼伸隻手出黎拎

搖butt可目及

要着衫拿外賣
任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$1,000及監禁6個月。

如果咁都有連登仔搵到番號就真係cls

公眾地方喎
外賣仔上到佢屋企送外賣 都唔算公眾啦（？）

啱呀，你講緊嘅係一個落地窗
咁但係人哋如果屋企冇落地窗，本身又關埋門嘅，咁又何罪之有呢？

岩岩沖完涼情急之下去開門拎
但你仲外賣仔偷拍仲要放上網
請問貴公司會點處理？

樓主係個page個admin?

留名等code

留名等番號
個女優幾好波

男人唔著衫都拉得

利申：屋企淨著褲

你搞到我想做外賣仔了

咁我又問返你 全裸出門口走廊行兩個圈 犯唔犯法 唔係公眾地方喎

男人唔著衫 女人睇到 男人性騷擾
女人唔著衫 男人睇到 男人性騷擾

好正

樓主有冇冇格原圖?

seed??

但特登畀人睇就另一回事
明知有人上嚟送嘢都咁樣著同播呢啲嘢
個師兄都報得驚啦

Bi嘅都得啫

我見到真係忍唔住含佢

天體主義者係屋企天體，外賣又唔講開門要著衫，未必告得入

香港無呢回事
如果你係俾人睇到既地方裸露，俾人告嘅話就要睇意圖
但你係屋企門口交收外賣呢一樣野太明顯
比差佬告入硬
俾人睇最多係被動，而家雙方有交集就另一回事

社區法網都信

好嘔心 用自己興趣性騷擾外賣仔

告咩罪？
首先public element就唔中

In addition, the public nature of the offence can only be satisfied if the act is capable of being seen by two or more persons who are actually present, even if they do not actually see it: see R v Hamilton at §31. This is known as the “two person” rule.[19] However, the rule does not require anyone actually to witness the defendant’s act, so long as at least two people are present and capable of seeing the act should they happen to look. Since the purpose of the requirement that the act be of such a kind that it outrages public decency goes to setting a standard which the jury must judge by reference to contemporary standards, it does not require someone in fact to have seen the act and to have been outraged: see R v Hamilton at §39.

事實上香港法律嘅indecent exposure 係好落後

想呃正皮
無正面圖,
一定唔會比正皮

#44點會告唔入
個外賣仔只要話我見到嗰時覺得令人不安，咁就入得

我要進來了

同埋，開門呢下鄰居都會見到㗎嘛

屌你老母人地間屋著唔著褲關你撚事咩?

真

癲佬

我學到新成語

To satisfy the public element of the offence, the act must occur in a
public place or at least in a place accessible to or within view of the public.
Additionally, the act must be in the presence of two or more persons, whether or
not those persons actually witness it or are outraged by it; this is known as the two person rule

點樣accessible by public

有無扯住旗?

只要佢無踏出門外
基本上難告

如果唔係拍緊片
我都會

個户主用邊間
聽日即刻去做
伏佢

有無外賣甜故聽

小小野都大驚小怪
想當年吹到陳港生屌住雙生兒其中一個係屋企收外賣添啦

黑色果個?

咁門口走廊唔係你wholly owned呀嘛
我係自己屋企花園行咪冇事

個pat pat好白好滑

有冇高手知套av係邊套 想睇

間屋長唔長

想問下 ass同butt有乜分別

佢睇緊邊個女優

seed呢

個泳褲印真係令一眾gay佬扯晒旗...
包括我
如果佢多腳毛就更完美

屎忽同屁股嘅分別
Butt比較文雅啲
Ass就粗魯啲好似屎忽咁

Thanks 你解釋得好好

人地自己地方

男人都算啦 係香港冇啲好嘅法律保障姐

我都好想有間自己嘅屋用大電視開行喇叭睇AV打j

求seed

點定義公眾先 私人屋苑打開房 都係私人地方 何來公眾？

點樣呢個角度影到相

有違公德罪

一般而言，所有非常可恥的行為、有違公德的行為、令人感到被冒犯及厭惡的行為、或敗壞道德、有傷風化及破壞秩序的行為，根據《普通法》，都可以是犯法。

入場未

成地都無白色液體算係咁

如果係企係屋企窗邊俾人睇到都告得
咁點解直情開門攞錢交收會難告

咪on9啦 你係自己屋企花園 如果「公眾可見的情況下」一樣犯法

擺明特登

你係真心想知嘅就自己Google Chan Yau Hei(2014) 份判決書睇啦
如果你淨係想睇社區法網咁就你隨心啦

俾晒keyword 自己搵啦
唔想知嘅吹下水算
唔好學人講咩犯唔犯法
事實上香港法律就係咁唔完善
Indecent exposure, Voyeurism 係完全無cover到

唔通你專登打開門，隔住度閘對住鄰居門口打飛機又話係私人地方無犯法咩 ！？ 唔好無知成咁

Cap. 200 Crime Ordinance
148.Indecency in public
(1)A person who, without lawful authority or excuse, in any public place or in view of the public indecently exposes any part of his body shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction to a fine of $1,000 and to imprisonment for 6 months.
(2)A person under the age of 12 shall not be guilty of an offence under subsection (1) by reason only of his bathing unclothed.

參考英國 Sexual Offences Act 2003
66. Exposure
(1)A person commits an offence if—
(a)he intentionally exposes his genitals, and
(b)he intends that someone will see them and be caused alarm or distress.

(2)A person guilty of an offence under this section is liable—
(a)on summary conviction, to imprisonment for a term not exceeding 6 months or a fine not exceeding the statutory maximum or both;
(b)on conviction on indictment, to imprisonment for a term not exceeding 2 years.

唔好咁多幻想啦，
現實你唔會想睇，

d女人係屋企同街外2個樣黎

「天體主義者」即係intentionally exposure即係告得入

Cap. 200 Crime Ordinance
148.Indecency in public
(1)A person who, without lawful authority or excuse, in any public place or in view of the public indecently exposes any part of his body shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction to a fine of $1,000 and to imprisonment for 6 months.
(2)A person under the age of 12 shall not be guilty of an offence under subsection (1) by reason only of his bathing unclothed.

參考英國 Sexual Offences Act 2003
66. Exposure
(1)A person commits an offence if—
(a)he intentionally exposes his genitals, and
(b)he intends that someone will see them and be caused alarm or distress.

(2)A person guilty of an offence under this section is liable—
(a)on summary conviction, to imprisonment for a term not exceeding 6 months or a fine not exceeding the statutory maximum or both;
(b)on conviction on indictment, to imprisonment for a term not exceeding 2 years.

波多野結衣 好似係

織菊防gay

係
我好記得單case係羅莽喺屋企裸體俾隔離屋個阿嬸見到要告佢

節目名：
一butt勾簫

搞錯咗
應該係《百法百眾》

CLS

同佢互含

Saizeriya喎 uber仔？

唔係肥佬咩

如果支持警察，強姦埋都冇事，仲可以直接比你加入警隊

我成日都着住低褲出門口拎外賣

利申 孖煙通

順便撩埋外賣仔屌屎忽